94巴絲吹水大戰叁拾

壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -
拾貳 -
拾叁 -
拾肆 -
拾伍 -
拾陸 -
拾柒 -
拾捌 -
拾玖 -
貳拾 -
貳拾壹 -
貳拾貳 -
貳拾叁 -
貳拾肆
貳拾伍
貳拾陸-
貳拾柒
貳拾玖

用左半年時間終於推完上個po

兵仔報到

留番個名
傳統很重要呢

Yo

做咩用中文數字 唔用阿拉伯

我都想知

呢樣要問初代po霸 黑撚
我二代目黎 尊重傳統

就係條黑撚改埋d西名無人入來

好

辣殺小圈子

要傾自然會搵到架啦

爭咩 你都係辣殺

娘娘

新人留名

貓貓呢

玩完波又訓過

好啦

報個靚到

相呢

冇影

i miss you

i miss u 2

野生。。。出現了

遲到好過唔到

一個人去睇早場

睇咩

挑戰者一號

睇左 覺得自己睇2D 曬左成套戲

我都睇2D

我fd都話好睇

呢套真心高質

咁要睇下

建議睇IMAX

又靜左

開topic

好呀 你改左名嘅

我唸住改左名 睇吓有冇人發覺 點知全部人都知；但係人地改名 我完全load唔到係邊位

起佢底

咁你知唔知我係邊個

唔知

太懶

咁我知唔知

你冇改名

我係阿丹

你一直都係桃子啊

你係咪返左香港

係啊 不過又番左去嚕

同感 準備再睇一次3D版

iMax啦 應該仲正d

返左來幾耐

好似新年已經返左

落左bar聽兄弟呻比女飛d野
巧sad

做咩事？

紅日先放假嘅人好低賤 做狗學人放假

無 琴晚飲多左
諗翻起以前比ex飛段回憶姐

I know that feel
男人係要經歷下既

唉

?

你女朋友又發功？

拍拖拍到咁辛苦做乜

今日幾凍

辣殺post

一冷一熱最易奶野

留名

輕輕的我走了

就如我輕輕來了

你係咪mon post 架

Mon你姐

你地之前傾打機加入唔到

我都唔打機
傾第二d

你都係

開個topic嚟

菠蘿油走油同菠蘿包有咩分別？

菠蘿油走油=菠蘿
菠蘿包有埋個包
呢個答案滿唔滿意

我覺得我屋企人好假,佢地認為只要對外人講好說話就=好,但對自己人講野就勁差 如果係咁,我寧願做番自己唔洗咁辛苦,至少自己係真,唔係假

係實際分別

呢到連登
緊係用連登式思維
Btw,其實唔知

做返自己 理撚得佢 做人既野最緊要開心！

唔係有無塊牛油既分別？
我係咪真心膠

你mon我

分別係菠蘿油走油有刀痕 菠蘿包冇

你mon住我，我亦mon住你

太合襯！

咦 個post沉左喎

你多啲上水咪唔沉囉

大佬唔出聲 做細嘅唔敢出聲

所以我冇得出聲

成個weekend係度準備presentation比美國大粒野
結果今日唔洗pre

呢個好sad喎
對自己好啲食好少少

唔啦 要再慳D

天水圍新仔留名

好撚悶呀！！！

有無絲打介紹下

星期2阿古路腳軟OK?

萬年潛水報到

再腳軟連輸3場

多d上來ok?

土瓜灣新手上個靚水

訓覺啦
最直接hea時間方法

星期二腳軟都入夠4粒反CUP呀

土瓜灣手足

食屎啦 準備好出局未

住邊頭
利申：住左24年土瓜灣

益豐附近

我屋企望到益豐

可能我地曾經擦身而過

when drink

//只差一點點 即可以 再會面
可惜 偏偏 剛剛 擦過//

屌呀！！唔想返工呀

Join ok?

睇下我地有冇緣分

見到點相認？

紅蘋果見

Ok即到

下星期 家陣人在日本

射波囉

嗰兩位巴打係咪去咗相認

廢青想有工返

hehe

冇呀 打緊機

我葡萄你

呀！！我返左3日咋

想同你認多啲 維他奶見

3日就呻

個香港人仲有冇唱歌

有冇94年巴絲打仲讀緊U？

體諒下我廢青左兩個月

成臉油光暗瘡大肥婆你都啱

餓左咁耐乜都放到落口 好似係

渣ga

我都禿頭

pt programme計唔計

幾時習慣 想死

飢不擇食係唔啱㗎

我擇食架 食得好刁鑽

番多一個月你連機都唔想打

啱啦，我可以分啲面油俾你敷下個頭皮咁樣可以令頭髮快速生長。我靠呢樣嘢令自己生翻頭髮

我就係咁

個時放工番屋企淨係想瞓
仲要番shift其實冇乜生活可言

我就快死喇唉....

嘴刁係好事

等緊失業
仲有3個月

開新話題

話說前幾日睇fb先發現有個女中同結婚

乜依家d人咁早婚架咩

定係正常

我有師妹仔都兩歲啦

咁誇張

我組媽離埋添啦

有冇搞錯

乜依家d人好似咁求其咁

女都有埋
當日仲比左成千做人情

其實真係唔早架喇

Let’s get wet

已經有兩個同齡人準備結婚⋯

幾時到你

⋯⋯講呢啲

可以上台表演唱阿牛

我去到咪只會比人閃親

可以請個PT GF 陪你

讀緊

我終於追完十幾頁post

Ptbf係咪平啲

基嘅 可能免費

FT 做野
PT 讀書

計唔計

咁得閒追post

等緊車去食飯啊
BTW 咁夜仲唔訓

一向歐洲時間
所以我去歐洲玩好健康

歐洲人
係咪歐洲命先

咁本身係澳門做咩咁 聽日先番香港？

過黎玩囉 依家日長夜短 好玩好多 d時間多好多

嘈咩 但係你地都係book一間房 夜晚都冇得分開㗎啦 床尾和啦

笑左 和左？

咁你地點？佢嬲咩啊 一齊去澳門玩幾開心啊

佢咁變態嘅
你有冇事

我都試過 即場痛到跪左係佢面前 仲要比佢笑

我既廢青生活正式開始

唔知應唔應該恭喜你，不過休息下都好嘅

welcome to 廢青大家庭

你未搵到咩

Not yet
想返既工總是好事多磨

算啦至你仲有書讀

94撚閪收皮啦
利申92

92年出世嘅全部都係垃圾！

你條友仔原來有玩PS4?

有呀 做乜

有冇講到黐脷筋

我淨係知好口乾

我之前同個台灣exchange講嘢 講講吓都要用番英文 勁攰

我都好攰 所以訓先 早抖

仲有29個post比你追

依家d女仔鍾意玩sm架

我國語拍得住古天樂

黑撚大大

起底先知你邊個

我究竟睇到d咩

最近食雞食上癮點算

新人LM

去kfc度做

經典對白 已省略

會變肥

好耐冇食 想叫返個三人餐食下

我試過三條友叫四人餐都食唔曬

渣ga

上次2條友食3人餐啱啱好 但feel到股熱氣湧上蒞

今日返嚟
聽日開工就死得

好想食KFC

揾伙頭兵啦你

益豐依家有戲拍緊啵

真係？出咗街添

有呀 開曬大燈咁

返黎香港請你食

我想食哈迪斯

上次訓訓下覺聽到有人大叫火燭嚇9死我

3級火果次？

九號個日

先叫完桶雞

果邊有火燭咩果日

有啊 不過好快救熄咗，但突然有人大叫嚇親

正啊 聽到都流晒口水 以前細個唔食洋蔥 都係佢個肉醬飯 我先食

我都試話訓訓下覺走火警
果陣讀小學 即刻彈起身走去整濕啲毛巾比外公外婆一齊走

佢個蘑菇飯贏kfc 9條街呀

哈迪斯 童年回憶 牛肉飯呀

依家個大射燈射正我屋企 搞到屋企勁光

陰功咯，記住拉窗簾訓覺
見唔見到拍緊咩嘢？我前幾日係海心公園門口都見到有人拍戲

太遠啦 依家都已經閂左啦

渣ga 利申：好醒訓

想有個獨處空間真係難過登天

著圈 同 佢個意粉

btw 有牛肉飯咩

我都試過 響火警鐘 但我訓緊晏覺 完全聽唔到

係咪就係個肉醬飯

燒到埋身應該就咁就gg

應該係肉醬飯 真係好好食

正呀

記得舊時屋企附近有個公園仔corner

食完走去玩四驅車

係 所以我阿媽剩係俾我佢係屋企先可以訓晏覺

以前我樓下商場就係 每日番學之前 都食個肉醬飯 爽死

撞返中學同我好fd既老師
佢滄桑左好多

我地都滄桑左好多

屌 sad but true

咁耐年前都記得 我對自己細個完全冇印象

我滄桑到連中五班主任都唔認得我

都唔係好細啫

我個樣完全冇變過 之前校服P 同中學既時候一模一樣

我都係
頭先我想問佢係咪我老師果陣
佢已經開口：你唔係唔認得我下話

我啲老師係話 咦！似乎有啲經歷咁喎⋯⋯眼神唔同晒

留個靚名十先

件校服好似畀老母抌咗

升中四嘅樣

如果小學老師 可能真係唔認得

小學d老師已經冇做啦 唔使退休咩

早幾年番過去小學一次 已經好多老師唔識

邊認得

原來我都幾年無翻中學
好掛住以前中學9下9下d日子

而家諗番真係覺得以前好care free

日日磨人柱

ocamp都大把啦

其實翻去做乜？

中學冇玩到噉

可惜 勁正架 不斷抬起人再撞返佢去道鐵門度
last day再con埋我琴日撞到果個呀sir 勁爽
玩到校長埋黎叫我地con還con,細聲d

那些年有得你睇啦 幾條友抬起個人,mug大佢對腳撞埋去咋嘛

馬沙 你輸左喇

我知呀
知係咩黎同見到又唔同嘛

都係啲慘叫聲同大腿內側會損曬囉

咁on9有咩好玩

玩到損晒噉癲

有冇試過飛龍在天？ 未有機會見到

真係當見識就算
同生命麵包一樣

你見過

你同你女友而家點？

呢個真係都市傳說黎架咋

boss I quit 諗起都

讓傳說變成真實
咁就不得了

放假先黎病

未斷唔計 繼續

青春啊！！！！！！

冇啦青春
我睇番自己細個d相
由以前童顏瘦底小鮮肉
依家已經係怪叔叔老臘肥豬肉

咁唯有祝福你番工再病過

飯都食唔到 發冷 頭痛 作嘔

病緊仲要比你打

淨係覆班紅巴

明杯你 吹咩

還有我

咁你瞓啦

咁你訓啦

睇波 一條心 撐紅軍

留返歐聯睇

睇咩波吖病就瞓啦

[url]【分身已BAN Demon心虛DM女事主 呼籲事主同證人聯絡】事主當年未成年 肩哥食女無數上得山多終遇虎(6)+Q&A - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
煲到而家

明明要早起，但又唔想瞓住

3:0

諗緊聽日睇唔睇醫生好

自然療法

佛系病人

緣份到了，自然塵歸塵土歸土

讀完個degree覺得人生有啲唏噓

點解？

佢想射波姐

波冇病都可以射姐

咩自然療法嗰啲？

今日巨乳，係射波嘅好日子。

番工等收工,放假無地方去,無限loop

揾野學下

我前排都有咁諗過
每日返工放工好似walking dead咁

之前辭左職諗緊黎緊有咩興趣可以學下

波係冇病先射 我通常病都照返 係唔想返先射

咁你聽日準時9點

一定啦

波唔大都可以渣姐

點解會冇地方去

識下朋友 或者 一個人都可以去

因為你唔係香港 約唔到你

車 講呢d

係呀 掛住你嘛

當你飲完酒後覺得特別好瞓的話，係真係要小心自己
因為壓力膨脹得好利害

大家放假會做d乜

我都想識朋友,但社交力低

做義工可能適合你

呢到好多朋友

窮友～

有諗過,除左識人之外,諗唔到其他理由說服自己去做
如果對自己事業上有幫助都會做下

你返咩架？

聽日又要返工好不安

下個長假期係幾時

噉又唔好咁功利

個人會開朗啲㗎

好似係聖誕？

今日星期日檔案先講交友apps

有睇
玩得十個有九個都伏

就試試 入邊個機構好

唉 我都唔知

所以我唔玩 廢時伏到人

去惜食堂切下菜囉

睇到都sad

小學雞有得放暑假
爽死

但佢地要做暑期作業

放棄識女仔
想對事業有幫助咪參加公司d on99 activities

暑期作業兩個星期咩都做完啦

我做暑期作業好過返工

暑假要補習都好慘

家陣辭職又唔係 唔辭又唔係
壓力大到覺得飲完酒瞓覺好鬼爽
癡左線

有幾多個要吖

唉 補完咪甩身

咁快失業

我壓力都開始大
最撚慘係公司仲有個無料扮四條既同事日撚日教曬全公司人做野
明明最撚低學歷果個就係佢

我係被人逼上賊船 唔上唔落，家陣落都冒好中嘅險

趁早轉型喇

好老實講我做得幾開心
暫時唔洗轉

做得開心真係好

我都差唔多
我依家走就等於放棄曬我半年黎做既所有野
但唔走既話,一黎要對住個勁惡頂既同事,二黎又唔知遲下新上任既上司係點
我依家搞緊個pj,搞得好好睇睇,run出黎唔錯,遲下跳槽可以嗌高好多

上個靚水

潛個靚水

直情賺晒

黑撚大哥

少理老母

岩岩同上面傾完計
佢都話公司都有問題 又話你好努力大家都見到
唉 我純粹想好嚟好去 你搵人接鑊喇

一落雨就開始凍
大家著多啲衫小心身體啦

好易凍

已經有少少感冒

病住返工點睇

我仲慘 呢個公司好難請人

你勁
但因為我係廢青可以係屋企休養

諗住轉工

u think u la
我就準備隨時棄驚

辣殺
好想食雲貴川

我真係恃著呢個pj搵食架
我handle到既話 變到係公司冇左我唔得

好耐冇食

辣殺得過打工辛辛苦苦都唔夠一個廢青户口多錢嘅人

正 再加杯豆漿

識食

做到想死
自己一個人的話好想自殺

屋企人願意聽你訴苦真係無限好

做咩事

94入黎揮一揮手

過埋今日就正式24歲，無機會話自己23歲啦~

有嘅，計埋舊曆

已經唔係18 22

好似咩都未做過就廿中了

掉返轉，你有事都未必想畀家人知。

所以巴打係好幸福。

開始壓力大到無曬胃口

94第一次留個名
成日覺得自己一事無成

去完京都 然後病咗

我去京都果時都病緊

咁仲慘 病咗都冇心情玩

肚瀉行清水寺 問你死未

瀨咗未

差啲

咦……我接錯位

生命快樂

生日快樂

唔係咁易架.jpg

你伊家冇 但將來會有

就算有 都要養得起人先得 唔通結左婚仲要叫個老婆出黎返工咩

有 但留起左俾你

有咩問題

垃圾

仲咁大男人做咩
你困住佢係屋企,佢仲唔肯過你呀

吓 咁就垃圾
你話老公有責任養家係正確
但老婆都有責任呀？
正如家陣我自己都開始負責部分家務

aggre

下 唔洗佢返工一定要困住佢係屋企
養得起佢緊係想佢日日都做少奶奶架啦

洗女人錢真係好垃圾 認真

我諗個問題係另一伴嘅意願姐

佢想出去做嘢 唔通你唔畀佢去

掉返轉 你有能力養埋佢 佢又OK 咪得

佢想咁就冇得逼嘅

結左婚就唔等於要你養既
依家D女 你話你養佢等於睇唔起佢

巴打好堅持

唔係個個都係嘅

識到再算喇

啱啊 我咁辛苦讀書 唔係剩係為左嫁人 如果結左婚唔可以出去做嘢 咁不如唔好結
個人concept係 結婚等於要share 男女無論係經濟上同生活 家頭細務上 都要共同承擔

施主所言甚是。並肩而立，互相扶持，噉先係婚姻。

抬舉了 不知是藏青公子還是本應朱丹卻為靛小姐呢

講就咁講 但你真係鐘意人就唔會想佢辛苦啦

今時今日都好少家庭靠男仔一個養啦

我望唔透

巴打定藍絲

唔代表自己要跟

男絲打

辭咗職

巴打 應該開心嘛
咁先可以揾過份更好既工作

呢次係一場冒險遊戲
未搵到工，仲要冒住被人篤嘅風險
但壓力大到不能承受

24歲人仲係到條條fing

無目標，仲係返緊part time job
黎緊要搵full time，又唔知搵咩工好

做工程囉
大把公司要人

做廢青最開心

黑撚唔好咁 佢想改變
利申 識人同佢咁上下，做左半年又轉公司
好搵過我

利申 做左三年野 好想失業做廢青

做咗四年都係夾埋做左兩個月廢青
嚟緊仆街

返咗兩日新工

第二日已經要自己買飯去廁所食

咩工咁慘

第一次黎 halo

癡線咩

9up下姐

Yo 有打ps4?

加人工加到接近二萬三四留人

有！

一齊打mhw 有新龍

靜

我繼續我嘅佛系人生

而家做緊廢青

利申 佛系返工

我仲有兩個月就可以做廢青
好期待

下個月先辭職定要三個月通知

等完約

今晚撐拜仁

一到番工日子就冇曬人

到

人

報到

Hihi123

日日放左工就返學

x2

返工攰嘛

最近我發現左自己有個奇怪地方，其實已經發現左一段時間。我發覺自己有好多時都係三分鐘熱度，就算我以為自己好鍾意，可能過幾日我就唔會再擺時間落去。
例如煲劇咁，一開始覺得好好睇，最多睇完一個season就算，通常都唔會完成到。
又例如追故咁，一開始覺得好吸引，然後我今日先發現，我又好似完全唔記得左咁

試下慢慢改

噉你有冇啲興趣 或者特別鍾意嘅嘢？

我反而係有興趣的話會搵埋啲背景資料睇
定係套嘢吸引唔夠

點改

我好鍾意黃子華啦 然後係YouTube係咁loop佢d棟篤笑，然後應該可以講起一兩個字 我就可以講番成個gag。但係佢既剩女 我都剩係睇兩 三集，完全追唔到落去

唔通套套嘢都唔吸引咩

努力喇 會唔會係你其他嘢引致？
我自己係太執著工作都會 放鬆咗就好好多

我依家咩都唔使溫 所以係完全輕鬆狀態 都係想煲劇啫 唉

我有時都會，睇睇下放低咗 就好耐都唔會再追返

btw 有冇買到飛呀

但我係成日都係咁
我都唔係香港 睇鬼咩

外國做嘢？

搵啲短嘅睇下囉

日本好多 SP劇 好似早兩年套 大叔的愛 幾好睇 伊家拍埋連續劇

好弔詭

可能你內心根本唔想追劇

我都嘗試過日劇 短短地 幾集就完 但係全部都係愛情 好鬼悶 驚栗既又唔敢睇

我都有唸過 咁究竟我鍾意d咩

同諗食乜一樣噉難

可能答案就在門外

星期六呢個偽毒post係咪又會靜晒

岩岩訓醒

被老母的左出街行左一日

聽朝睇醫生啦 有啲星期日都開架

兩日都唔睇醫生

唉唔好咁啦 呢個年紀更加要自己愛惜自己

可以請SL去睇個醫生先架嘛

個身體係你架嘛 公司有醫療保險claim掛

唔明 尋晚同個朋友傾完黎，佢話點解一定要有鐘意既嘢，咁樣唔會limit yourself咩？我唸唸吓 佢又好似講得幾有道理咁

冇啦我private架嘛
上一間公司都冇得claim

你朋友講得都冇錯嘅

搵自己興趣/鍾意嘅嘢 係一啲限制住你嘅social norm
你唔一定要好似其他人噉 做同一樣嘅行為
夾硬去做反而令自己好stressed/唔舒服

反正人生流流長 總會遇到啲你鍾意/令你開心/全情投入嘅事

或者跨出門外 可以見到第二片天空呢

但係d人成日會問 what is favorite sport; what is your favorite movie or music? 我根本都答唔到佢 就算你問我鍾意咩顏色我都答唔到

點樣為之搵到第二片天空

BTW，我個frd話一考完試就唸埋晒d無聊嘢

都照睇下啦 退燒未

你想點咪點 最緊要隨心

有時迷茫嘅時候，我就會同另一個自己傾計
傾下傾下偶爾會諗通 近期決定辭職都係咁

另一個自己。。。你似痴撚左線多喎巴打

劇如人生呀
當你視人生如戲劇一樣，有咩咁出奇

早啲睇醫生啦

又唔係咁講嘅
同自己傾計有時真係幾好，唔想同人講咪同自己講囉
感覺有個人聽左有時真係可以諗通

去睇醫生啦 果2 300都想慳

問定醫生紙添啦順便

唔洗啦冇人要嘅

貼道符會好D

應該都鎮壓唔到

話說今日撞返之前暗戀過既男仔，以為放低左，但原來仲有心動既感覺

認真 思路清晰 邏輯強嘅人 好鍾意自言自語

但巴打嗰隻似係精神分裂

技能發動

識得跳好過唔識

嗱我唔評論喇

咁心跳快到似跑左一日一夜既800米呢

噉你應該心臟衰竭死咗

上Facebook 見到以前阿sir同個女同學一齊左

鼓唔起勇氣同佢傾計，唯有扮見唔到

你講嗰啲問題 如果之前要我答嘅 我都會口啞啞

以前我都比較少去思考自己嘅感受 或者係去感受身邊嘅事物 因為覺得冇需要/無所謂

你諗唔到或者可能真係冇，噉冇都係一個答案蒞，唔代表你有咩問題。呢啲嘢又唔係非黑即白嘅。

最緊要唔好令自己噉stressed

去諗無聊嘢代表你個人好放鬆姐
冇咩問題㗎

所謂搵到第二片天空即係追求自由嘅表現姐。我諗都係在乎你嘅心態姐。

師生戀

噉你最想同佢講啲咩？

見到以前個男仔有女朋友個心好唔舒服

我朋友上星期先同我講
話同個ex好fd，fd到傾番點解會分手
但係知道佢有新女朋友之後自己匿埋喊

最愛還是你

好爆 條友應該為左食學生妹鋪左十年 好似Marvel 咁

噉個女同學重係唔係學生妹？

超齡囉

其實真係好on9
咪鬼傾啦
自己搵野黎傷心

其實我都唔知，可能係打聲招呼，然後好似之前咁吹幾句掛

翻完工又推左好多

咁樣真係好咩

咁應該點

Self talk係好嘢黎㗎 係psycho既角度黎講 我都成日self talk 可以evaluate每日經歷過既事

真的嗎

又學到嘢

今晚試試佢

過去就讓它過去 曾經畢竟只是曾經

盡量啦

我都試過同ex傾
佢話果陣唔夠人成熟
我：「屌你啦 果陣17歲你想我點成熟 」

通常我會係廁所 因為之前係屋企住 廁所係完全冇人騷擾既地方；即使依家自己一個人住，都會繼續係廁所。所以一開始你要set一個地方係完全冇人騷擾你，之後就會開始對個specific既地方有安全感，就會越講越放。同埋講咩都得，通常我都係講番個日發生過咩事，做左咩decision。如果做另外一個決定，件事會唔會發展第二個方向 類似依d咁

廁所

啱啱聽住歌噉對住自己9up

我諗都係未夠放

係廁所閘埋門唱歌好正
狂唱高音

一度沖涼一度唱歌 好正

呀！！！！！！！！叫春呀！！！！！！

最爽係屋企冇人嘅時候 係到9叫

我識個學psycho 既 大多數都係係沖涼果陣會自己諗野 I mean 佢既安全位就係沖涼果陣

Btw 話時話 自從散左之後就一直都搵唔到目標
我係打籃波既 以前A0既時候 打籃波係好專心好放鬆既事 由A1開始我就搵唔返果種熱情 雖然都有打 但係 搵唔返果種感覺

一齊打囉

答你唔到 一直A0 就快開始懷疑自己有問題

桃子～

大家儲錢買姑婆屋

沖涼唱歌係最正 呢排唱開張敬軒

你使鬼咩

唔係呢個問題啦
係 返唔到轉頭 搵唔返個感覺
以前真係會自己一個洛街打下波 依家不了

撘個單

要 身邊所有人得我單身

個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

頂我都想拍

拍拖 真心不了

仲要日日放閃
ig sc全部都係

安西教練

咪唔好睇囉

中間發生咗啲事?

或者其實可能係人大咗對乜嘢都冇晒熱情

我都係悶想碌下ig姐

+1

好難睇唔到，就連gathering個陣都有意無意咁閃

噉又慘啲

終於星期五

我去緊outdoor concert 第一次睇concert

睇邊個？

你都唔黎

歐洲好寫意

羨慕死人咩

最近又去完返來

遲d都會去英國

食野好貴

d嘢食肯定好味過依邊 我依邊連English breakfast都食唔到

唔好咁老定
英國呢個食物沙漠真係冇野好食

正啊 好想去

得個兩三樣
Lobster roll , flat iron

咁你肯定未黎過我依邊

家陣去歐洲已經平過以前好多啦
大把機會你去

無可能！

腸 啤酒 冇啦

英鎊跌啊 歐羅又跌 正啊

餐餐食腸
豬手好抵又好食

Plan 緊年尾去

是咪過聖誕

對 想過一個白色聖誕

日日食 你就唔覺
其實豬手唔係成日食到 要真係出去傳統餐廳先會食

正啊 過黎依邊 Christmas market 有Glühwein飲 好似熱既紅酒咁 但唔係就咁整熱佢

正啊 依家已經好想狗衝過黎啦

唔好依家黎 聖誕之前先好黎 都唔好聖誕既時候黎，因為咩都冇晒，舖頭一間都唔開 死城咁

大概係聖誕前一兩星期？

我個陣兩晚都連續食豬手

12月頭就已經開左 每個market既杯都係唔同 會寫埋年份 所以唔還番俾佢地 可以直接拎隻杯走 我儲左幾隻嚕

食兩日就正 我依度學校canteen 每個禮拜都好似有腸食

我好鐘意食腸 如果我係個到讀實好開心
Btw 你會唔會放假去其他國家旅行咁

唔該曬

擺exhibition企足成日勁攰
邊條粉皮發明exhibition

我上個禮拜先搞完
btw我果個得4hrs

我八點企到5點

會啊 上個禮拜又去荷蘭 慶祝kings birthday，順便住係同學屋企。已經去左3，4次

未去過荷蘭
想試下吸大麻

你d同學係咪來自其他歐洲國家？

其實大部分都係local。因為學校有限定每班幾多個international，幾多個係EU，幾多個係本身已經係個度既學生。所以基本上EU既 有 比利時，荷蘭， Slovakia 好似冇啦

布魯塞爾
你個班有無自己友香港人

布魯塞爾？？？
全校得我一個香港人

布魯塞爾 = 比利時

得你一個香港人會唔會好多人8掛問下你野咁

哦 Brussel 去過 勁舊 臭，完全冇capital既形象囉

一開始有好多人會問 係香港點say hi㗎，我答佢：Hi~

答佢：柒頭

下星期同屋企人飛大阪

麻疹

完全破壞左brussel係我心目中既形象喎
仲諗住去下

無事嘅

去一日都俾多

做咩

打咗針應該冇嘢嘅

咁我下次去一日算數

返黎了
近排返工返到好攰
日日做到夜晚10點幾

你知我知個單眼佬都知

我想買個新背囊 有冇好介紹？

Super X

咩用途先

spi

唔想返工

我覺得聽到雷聲會尖叫既女仔好做作 然後我頭先啱啱因為雷聲 大叫出黎 大佬 真係好恐怖啊 劈錯左 劈左落我度 點算
Btw 又叫多次 個天就快裂開

做乜鳩

夏日熱辣辣 熱辣 熱辣辣

好熱

好熱！！！

日本真係好舒服

淨係睇你留言已經夠曬啦

我的熱情

好像一把火

返咗蒞喇

再去過囉

我都想 真係好舒服

但之後想去下日本以外嘅地方

Gogogo

有咩地方推介呀青

台灣泰國英國荷蘭

頂好多地方都好想去

想去冰島 睇北極光

好多地方都未去過

想衝出亞洲

我都想睇北極光 但冰島我有啲驚頂唔順

英國或者加拿大都有得睇

黃刀鎮啦 起碼9成機會睇到
你去冰島紐西蘭都未必有機會睇到

係咪冬天去 睇到既機會大啲啊？

極光係冬天先睇到 基本上冬天去黃刀都十拿九穩
因為佢極近極光個個範圍 以至10月秋天呢d日子都有機會見到

如無記錯黃刀好似一年二百幾日都幾到極光

正

總有一天要去一次

至少平過去冰島
我上年差d去架啦

二姑二姑

襯後生去

一個人去唔去到㗎

佢個到有得join極光團 一晚好似120加紙
一個人無問題

一個人去唔好玩 搵埋fd一齊去嘛

難啲

一個人都有一個人嘅樂趣嘅

我害怕孤獨

冇人可以陪你一世

咁多位94既巴絲平時點識人
發覺it狗 grad左出黎做野
個人好摺 社交圈好細

I know that feel bro
IT 狗真係好難識人 莫講話識女朋友

其實自己一個人去旅行係好正架

我都明 但最好唔好啦

無乜經驗

近近地去下台灣日本試下膽量先

有諗過

好耐冇識人啦

你明咩 你又唔係IT狗

我先係

我係不斷問IT狗野既狗

記住問完覆番句
你嘅資訊好L有用啊PK

有幾個中學同學結咗婚
自己仲係A0

我先唔會 一陣佢hack我部機裝啲毒野陰我點算

我見中學師弟有埋仔添啦

GAY

i mean生埋仔

GAY仲生埋仔

派下膠

自己講 自己笑 陰公

IT狗係咁架啦

日本一個人去9fingfing其實幾正

又安全

第一站我想去台灣多啲

瘋狂掃街

識其他部門啲女同事囉

飛 會找到新的感覺

全部都係人妻

仲正

一個單身都無？

應該冇喇 就算有都大我好多

有都唔食啦 散左好尷尬

咁無架啦 唯有靠朋友介紹架咋

我公司有同事同返佢同部門既拍拖 一年貨仔就散左 都無老尷既 不過啲聚會就無再一齊出席過

辦公室戀愛成件事其實都好尷尬 唔會噉做

有啲人唔mind架嘛

我部門已經有兩pair

我個到有3pair

睇見都眼冤

日日見

佢地無視單身狗既哀嚎

噉明目張膽

熱戀期掛

正正經經返個工都要畀人閃

閃閃下我都慣左

快啲搵返個喇

不了 好兔不吃窩邊草

噉吃啲乜

唔知 未搵到

是對的 終於會碰到

是錯的 不管再美好

各位有咩旅行國家推介？
4-5日

短途來講日本 泰國 台灣 個d都去過哂

新加坡 馬來西亞 越南

呢d都好熱 我鐘意凍d

凍啲就要去遠啲

做咩

願聞其詳

又甩拖?

唔係 冇拖拍

咁做咩

突然好頹

無拖拍咪無拖拍

唔關呢樣事 慣左啦

間唔中一個人個陣係有好頹既感覺
我明

做人做到頹

為了要搏世界讚美便苦惱 害怕永遠也做不到

諗得瀟灑d就無事

日日番工等放工
番到屋企機都唔想打

依家我返工睇劇 resign mode on

我忙到喊

我悶到翻左睇至少十套戲,岩岩又翻睇完太陽的後裔,依家睇緊秘密花園

最近有咩戲好睇？

睇美劇啦

大叔的愛 正到瀨屎

麻麻地 對上一套睇既美劇已經係gossip girl

翻睇番teen wolf 之前冇睇晒 依家再睇

我月中做廢青大把時間睇

仲有咩好睇

有無人覺得呢一世都搵唔到另一半

我

話咁快2018已經過左一半啦

me

無另一伴d錢好好洗

食咩玩咩都唔洗就住

以前養車為左一齊返工放工 放假舒服d去食好西睇下景 有時車下佢返工咁

而家擺做展品多過交通工具

咁落去每個月供樓都仲有閒錢剩
唯一既就係以前做咩都有人陪
放假就係為左想拍拖見下面

家下放假會拎來OT搵多左錢

24歲啦 唉

我好少消費 又冇ot 就黎工都唔洗返

理智係咁諗既 但情感上有個人陪你開心好多

唔開心既野有人可以俾你呻下 開心個陣又會有人同你一齊share

同埋係街度見到啲情侶一對對 真心好葡萄

有咩大計

本來想過多一兩年求婚買樓
而家諗住拎哂d錢來炒股 成績尚算唔錯

唔返工好悶 當你單身 一個人個陣都無人陪既話
我會寧願返工

係呀 好撚明白
永遠都有人陪住你做所有野又會聽你9up
無左係超級唔撚慣

其實我都想問下邊到多情侶 想睇下人地開開心心咁拍拖

咁快啲搵返個啦

周街都見到 地鐵 餐廳 甚至網上面都有好多情侶係咁放閃

閃到就黎盲

話搵就搵咩

要重新認識一個人好辛苦 拍拖仲要係對手毫無保留咁展現自己d缺點出來 唔係個個都接受到

而且你都會習慣左對上個個既相處方式

慢慢搵囉 無人叫你要即刻搵到既

我朋友拍左6年幾 最近都散左

搵緊架啦 下星期二second煙

6年幾都散 真係好無安全感

廢青生活真係好

佢話就話無第三者 係感情淡左所以散

但旁觀者表示唔信囉

加油啊巴打 in咩工啊？

口

正正常常點會淡 肯定有第二個聊起先會覺得淡左
當年我都係正正常常

濕批青

唔通直接同你講 係呀 我有咗第二個咩 （可能會）

可以冇架

加油

我都覺得係 實係同第二個曖昧先有比較啦

如果係我 我寧願佢咁講 等我死左條心

我前度飛我個陣直情成個人潛曬水 影都搵唔到

要做仆街就做得徹底啲

噉樣算係點

人間蒸發仲唔仆街？

你岩 鐘意就鐘意 唔鐘意都無得逼

個陣覺得好似仲有希望 仲有彎轉 俾左個我地無正式分手既錯覺俾自己

勉強再乞討你還是沒意義

分手個下 咩承諾都已經無哂架啦

你男定女呀 女就唔洗驚 男就瀟灑d

我絲啊

個陣唔識諗啊嘛 依家緊係覺得佢好扑街啦

24歲大把青春啦 唔洗驚喎
有無keep住有人追？

無啊 無乜異性緣

做邊行
靚唔靚女

客服

緊係唔靚啦

客服 不如做地勤啦

你答我靚就驚啦 你拍過拖喎 咁都唔係樣衰個堆掛

又去番感情問題 想撞牆

你去外國 返來香港生活個陣先撞都字遲

我老啦 同埋都唔知幾時先番黎

有諗過 但我住九龍區 機場又遠車費又貴 所以不了

我都想係外國生活啊

其實長時間咁住都唔係咁好，去玩緊係爽啦

想試下啊嘛

冇得一落街就係商場 買嘢食 買嘢飲；
冇得一落街就可以行吓舖頭；
電車又成日delay 喊出黎 一等起碼15分鐘以上 試過等火車等多個半鐘
d嘢食又唔好味，尤其係學校，雞冇雞味 牛冇牛味 夏天冬天都冇熱既嘢食

我通常係屋企食 又唔係成日出街shopping 所以對我黎講還可以接受

不過交通唔方便就真既 或者應該係話香港太方便

九龍區已經算近個堆 好多人柴灣上水天水圍

機鐵27蚊 來回54囉 咁返廿幾日工都要千幾蚊既

其實外國好撚慘架

如果你唔介意嘢食既質素 咁其實係幾好住

好貴囉 反正人工差唔多

我都係做住先 遲啲再轉工

喊出黎 食到牛腩 簡直係奇蹟

可以自己煮架嘛

係 但係冇鮮味

喊出黎 轉話題啦

你開啦 岩岩收工 咩都諗唔到

我幾時出pool

Me

咁你有對象未先？

集體做單身狗

冇 就係連對象都冇

打定輸數啦

身邊好少異性

要蒞嘅始終會蒞

唯有叫同事介紹下囉

個到太多中國人香港人

介紹埋我

你人在外國 點有對像呀
除非你放假返來識到個
仲要long d , 不過成日飛到去你個邊陪你既話都得既

身邊啲朋友好多都有男朋友介紹唔到比你

等緊

好心你檢討下

太過完美

叫你檢討下點解講左咁耐都介紹唔到比我識

得2 3個同事

A0報到

係唔關事㗎 因為我成間學校男女吧比例係7:3 咪又係咁

歡迎歡迎

呢到好多單身狗 巴打有無拍拖

學校已經係最易搵對象拍拖既地方黎架啦喎

出到黎做野就更加難搵啊頂

就黎依度變左單身狗俱樂部

呢到無得你俱樂

喊出黎 咁依度可以點

有得俱樂叫埋我

你唔係放假都要ot賺錢咩 邊有時間同我地俱樂啊

咁樣衰可以點？

94巴留名

邊到日日有得O 係無野做先走去返工姐

做IT

24歲啦 巴打生活如何

咁放假有咩做

我想知點解係做it呢

做緊

上連登 打下機

因為佢做緊

呢個po又推返上嚟

但你有blackJ

頂我認真左添

唔約fd出街

人地都唔得閒應酬我啦
一d就返工 一d得閒都拍拖啦

你有份

咁我好啲 有fd肯應酬下我

但blackJ冇妹妹

你有就係泰國啦屌你

女人實有姊妹同你行街買衫 男人無

哈囉
係咪小圈子？
94毒巴返工好悶想揾人吹水

大家有無興趣入個94 tg group吹下水

有興趣入tg group就填張form

介紹啲仔黎識

呢到絕對無小圈子！
巴打撈緊咩？

一係就鳩下鳩下 一係就柒下柒下
講緊個人 唔係個樣 唔岩你架啦

新野來架？

終於有人望到我
撈緊兩份
乞食既教育界小TA
同做狗既酒店業

哇 兩份工 你爭好多定係時間太多

時間太多
份TA係trainee性質
但返工無野學，日日柒到收工
有心有力荷包緊咪返多份

一睇就知你唔洗拍拖 無理由返兩份仲可以陪女

Btw 兩睇 有d人覺得後生要博盡 有d人覺得襯後生要玩

哇Diu 咁直既你

你咁返法 唔比女屌死 我就唔信啦

我夠想出街拍拖啦
有頭髮邊個想做熾哥

其實內子Grad左之後再去外國讀書

咁你咪飛過去搵佢 大個啦 浪漫下 錢無左可以搵返

係啊～開左無耐

所以先打兩份賺旅費過去塭去

我都鳩下鳩下架啦

有無女

你係 但對比係個d 你值得更好

你地就幸福啦
佢係邊到讀

有，不過少數

咁睇得起我

格劍谷

係咪好多CD-ROM

我都唔想害左你

東京
好彩夠近 可以三個月就去一次
我愛UO

如果我有女朋友係東京既話 我會每個月去兩次

份工咁多假既你？

個個人都一個禮拜兩日假
我會揀係香港唔放 堆埋一次過去搵女朋友

又唔算既

見識下先

可以草假咁爽皮？
我到d例假可以調 但要個個禮拜清
前2後2 六日一二 都係放4日
唔夠喉

填表啦

不過呢幾日唔係香港，未必搞得到

Long d 好辛苦 但好過無

冇既 人夾人

嗚哇 係好L辛苦
睇黎Ching有經驗
最辛苦係控制自己唔好比人誘惑到

未試過但而家有FaceTime Skype 已經可以成日見啦

咁一個月就有兩次4日連假 可以飛過去啦
一個月見8日又可以啪8日喎 同係香港拍拖無分別啦

無試過 但聽人講得多

啪8日

分分鐘仲多過人地係香港拍拖既次數

明既 小別勝新婚

葡萄死人啦

有拖拍已經羨慕死啦

愈講愈酸啊頂

你分左手幾耐

5年 dry 到個個都叫我快啲搵拖拍

話搵就搵到咩頂

19歲分手 puppy love ?

Dry到核爆

啱呀
越想有個天越唔俾你有

係啊 初戀

A1

拍得耐唔耐

就黎人體爆炸添啦

3個月就潛左水 玩失蹤

You are not alone

三個月姐 老實講你識個朋友 三個月都未夠了解清楚啦

唔好傷心！你記住你仲有大把青春！

個陣傷心囉 依家無事

其實都真係幾短下

我都唔想架大佬#

玩下交友app囉 但我話玩玩極都未dl

身邊唔少fd都係交友app識到

識到男朋友

你又試下囉

頹到冇咩心機 算啦

咩事咁頹

啲大叔都跟上潮流

冇呀突然間 成日諗係咪咁就一世

唔想咁咪改變下自己囉

有呀順其自然啦

有咩好提議

學下派膠搞爛gag

一向行開呢條線

同埋去下唔同地方旅行
最容易做話題

真心已經冇興趣拍拖

典解牙？

我發覺我要女人啲

呢個話題我岩

依個路線好啊 好多女鐘意

我覺得好煩
都係自己一個舒服好多

點樣可以女人啲？

屌
我今年未去過呀

你的樣子如何

我都想知 發現港女易有男朋友

Rich

你已經好女人啦

黎緊去台北去到悶 第四次

我成日爆粗又粗魯 外表女人姐

咁鐘意你既唔會介意粗魯 好多男人會介意外表多d

Staff discount果類？

但你有咁多假既